緊急，有無可能聽日18區做街站推廣各種不合作運動！！？？

成件事發展得太快，我無太多準備，我將諗到嘅講出嚟先。

始終要靠大眾努力，成件事先有力量。依加各方面發動緊12日罷工罷課行動。但考慮到1)始終有人唔知/唔清楚成個條例發生咩事
2)呢一、兩日抗爭資訊混亂，部分人未必收到罷工罷課嘅消息，加上12日又未必罷到工

所以懇請各位考慮下有無可能聽日lunch，收工時間，三五成群喺18區策動群眾關注？

成個行動唔需要靠大台、任何組織，只要有若干數量嘅人數，就可以喺附近進行小型宣傳，包括重新解釋條例問題，政府漠視103萬人訴求，以及呼籲市民加入任何不合作運動，以將抗爭聲音從網絡帶到民間。

事態突然，請廣發!!!!!!!!

push

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！